破產手足刑毀罪成 未有申請保釋

啱先無意中聽到新聞
有個手足刑事毀壞黨鐵罪成
但因為涉事機器價值26萬
手足破咗產冇錢賠
法官要時間再定刑罰
而個手足冇申請保釋
依家要繼續還押

屌冇錢問我地拎啦
有冇人有更多資料

推

我見啲channel都淨係有侮辱國旗嗰單新聞
搵唔到呢單刑毀嘅資料

手足已成condom

破產男侍應涉破壞逾26萬港鐵設施 辯方指有意認罪 押後答辯研賠償

29 歲男侍應被指去年9 月於港鐵旺角站內破壞閘機及售票機等設施，價值超過26萬，被控一項刑事毀壞罪。案件今日於西九龍裁判法院再提堂，辯方要求押後答辯，透露被告傾向認罪，但由於被告現屬於破產狀態，故辯方需時研究如何賠償。案件獲准押後至5月13日答辯，被告須繼續還押。

被告容志強（29 歲，任職侍應）今日沒有保釋申請，還押至今已逾150日。辯方指，據控方文件顯示，遭破壞的設施價值共26萬7千元，由於被告屬於破產狀態，辯方需就被告如何賠償相關款項再作法律研究，故申請押後案件至5月13日答辯，獲裁判官批准。

控罪指，被告於去年9 月 6 日，在旺角港鐵站近 E 出口大堂內無合法辯解下損壞屬於香港鐵路有限公司的 6 部出入閘機、8 部售票機、1 部電視螢幕、1 個八達通機、1 部閉路電視及 1 枝光管，意圖損壞該財產或罔顧該財產是否會被損壞。

https://www.thestandnews.com/politics/%E7%A0%B4%E7%94%A2%E7%94%B7%E4%BE%8D%E6%87%89%E6%B6%89%E7%A0%B4%E5%A3%9E%E9%80%BE26%E8%90%AC%E6%B8%AF%E9%90%B5%E8%A8%AD%E6%96%BD-%E8%BE%AF%E6%96%B9%E6%8C%87%E6%9C%89%E6%84%8F%E8%AA%8D%E7%BD%AA-%E6%8A%BC%E5%BE%8C%E7%AD%94%E8%BE%AF%E7%A0%94%E8%B3%A0%E5%84%9F/#

案件編號：WKCC 3648/2019

可以點

點幫

612呢
個幾千萬去左邊到呀？

好似之前有人post過上連登
成班連登仔叫手足申請破產
同埋好似問過612攞錢，612話唔會比錢佢賠

攞左去買音響

真係終極智將
香港人比啲錢佢係叫佢幫手足
612就將啲錢當係自己嘅，話唔幫就唔話

屌，26萬眾籌15分鐘同你搞掂啦
買1000份玩具畀消防員仔仔都係半個鐘

612 D錢其實已經用左一半

點解要刑毁先

不過29歲連廿幾萬都拎唔出會唔會廢左d

唔係用左幾多既問題
係我捐得比你我寧願你用呢舊錢去幫呢D真係會因為錢而前途盡失既手足
多過攞舊錢去比中學生買電話同比民陣買音響

pish

眾籌啦。。

都破咗產，賠條毛比你

唔知點解連保釋都唔申請
照計個律師應該都係義務黃律師
手足冇錢保釋 個律師都冇理由唔幫佢保釋或者搵支援
定其實一切都係律師嘅策略嚟 等佢錢都唔洗賠 變社會服務令咁

應該搵邊區區議員幫手?
定應該搵嗰啲咩咩支援?
可以點聯絡到佢?

如果賠錢唔洗坐監 26萬真係我地夾比你都得啦